杜絕facebook垃圾風氣 你我有責

屌你老母e-zone拎D舊料係到呃留言

唔該各位爭氣D,見到呢D垃圾風氣既page就unlike or unfollow

到底係邊條仆街帶起
搞到我發現身邊好多on9 fd咩狗屎垃圾po都留一餐洗我版

屌你，見一個block一個

好多人連google下都懶，但又留言

留完言再直接copy番哂成段內文俾人睇